老老實實，點解每逢年尾黑白兩道出暗花價錢都會升？

打工既話年尾～三月就會有雙糧姐

樓主你做臥底？

有無list睇下？

毅進星100

我估殺手自己炒高個價，買兇殺自己

黑社會宜家一年不如一年，宜家都是打下人收保護費就算